廿萬本買收息股 求指點

新手玩咗兩個月。
最初頭諗住長揸收息。
組合入面幾隻都就嚟派息。
應唔應該等埋派息，割禾青走一轉先？

同你差唔多，我就坐多排先

咩app

收息會除淨, 你咁快放咪蝕手續費

巴打，你個咩app 黎？

就咁叫香港股市

303 4000@92.25
3 20000@14.25

我覺得太散鳥